黄色經濟圈有無可能用美金？

唔係只收美金。
可以係價錢牌上打多行美金價錢。
如果店舖有手續費。
大家應該唔介意比多少少。
有無用？

做到就有用

原料供應商收唔收美金？

有錢賺，乜錢都收
問啲咁嘅問題真係

Idea唔錯 推

希望做到

蔬菜、魚類統營處都收？

唔太識🤷🏻‍♀️

以前津巴布韋都一樣有本國貨幣都用美金
所以技術上唔會有問題

又係變左賺自己人錢

可能性暫時唔高 但欣賞巴打新角度
香港而家要搵新突破

可以用美元購物有九折， 去令大家慣用美元， 而如果員工同意嘅話，亦都可以用美元出糧。 咁店老闆就唔需要將美元換返做港紙

特別係當貨物供應商係美國， 本來就需要用美元結算， 如此一來老闆可以減低滙對成本

推

間舖交租收港紙
出糧俾員工又出港紙
你睇澳門就知，葡幣都係通行

要長做就一定要收入支出都係美金

業主唔收美金咁都仆街啦

本地公司美金結算 = 玩鳩自己

其實可以比舖頭賺少少匯水鼓勵舖頭收美金

點解唔棄用法幣，法幣對平民嚟講真係好唔公平

美國又偷偷哋行 QE4，人仔一樣跟住印，基本上你長期揸任何法幣都係輸家

改用黃金、白銀或者同佢兩者完全掛鈎嘅加密貨幣做交易，先至係對平民嚟講最公平，亦保障到交易者嘅自由同財產安全

利申：唔係 crypto sales，只係覺得應該咁做

用埋外國戶口直接埋數？

現金出糧仲可以申請綜緩公屋

currency其實係一種信任…其實就係政府擔保嘅軍票
你信個政府會捍衛佢嘅價值…你先至因為佢嘅方便放心用

其實promote用美金…
如果有零售帶頭行多步…有美元計價…我哋又帶頭懲罰哩d企業做到個勢
再配合好似藍買食黄懲罰咁…一定做到個norm出嚟

咁香港人使用美元就會越嚟越方便
變相亦更多人願意hold美元唔渣港紙

唔用港紙
其實就係一種態度…
向政府投反對票…唔信任香港軍票
連香港人都唔支持港元…
咁港元嘅存在就會逐步被架空

做生意嘅…諗下
而家市道又唔好…帶頭提供埋以美金計價
食到頭淡湯比人帶頭懲罰…
你話幾好

黃店可收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元